有冇人覺得呢幾日地鐵站好似多咗好多狗同查飛狗

有冇人覺得呢幾日地鐵站好似多咗好多狗同查飛狗？

係咪開放左可以比動物搭

係好多呀，岩岩元朗輕鐵總站一落車，一大班小黃人企喺度，罰左290